愛回家：唔好搞我後面！

乜而家愛回家都抽水
Tbb唔怕俾藍絲屌？

仲睇垃圾

仲睇tvb我屌撚你先啦

又話罷睇tvb

垃圾樓主睇tbb
善用不推文回覆

屌笑撚死我我

愛回家班底應該係隱藏黃絲

返愛回家post啦

愛回家有自己友
利申 睇完愛回家即熄電視

佢今集叫 七月十四之我同事唔係人

仲要抵死到
話:係咪做得陰質野多呀

睇tvb已經弱智
仲要睇愛回家咁on9